我唔撚理你個腦諗乜嘢，同我入嚟

絕不割席，絕不分化

唔好再將啲文宣post,遊行示威post搞到沉晒底

面對極權我哋唔會係永遠輸嘅一方

光復香港時代革命

哩個應對措施可以幫手足爭取逃跑時間！減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己